咁搞法好快泛民咪無得係香港叫平反六四掠水

咁搞法好快泛民咪無得係香港叫平反六四掠水， 人地mk地產經紀都要打贏架先簽到單搵到錢， 泛民叫足近30年平反六四口號咁輕鬆黎掠水， 無得再叫咪無飯等， 泛民好必， 李卓人點算呀？佢重諗住叫足60年平反六四口號賺不斷集資不斷買樓不斷開64館賺入場費賺退休金

又要保皇狗會勢轉移視線既時間